[扮工動物園]自由真快樂之哈皮快地

收工～我鍾意收工～自由真快樂

早！

早晨

早

係咪入錯post?
點解冇人嘅

又唔見有另外個POST

頭先揸，

唔通未返工

今日既標題好正能量
I LIKE IT

我都係岩岩返到
依家日日遲到

早呀大貓

係呀

跟住呢跟住呢

轉左新工日日早到
好鬼眼訓

依家日日做到3,4點

大貓應該係虎哥

頭先痾尿

加甜

今朝老早返黎orientation

睇黎今日冇塞車啵

Joson

中尿毒

叫左你唔好索K嫁啦

識痾鑽石

帶個尿兜出街

但痾左出黎永遠都有陣屎味揮之不去

無問題既
有好多保母其實好好

早晨各位

早呀9月

初黎報到，早晨呀各位

早

新人要自貼

我姨媽都係做保母

叫佢做ptw囉

Good morning ~~~~
岩岩學完琴

早呀餃~

早啊sushi

我班同學好多讀書乖果d出左黎撈野
反而讀唔到書既有份正經工做高層

咁相反

我讀書修arts都有去過呢d地方

我都唔知點解咁

我約左fd10點元朗等
之後我而家先係屯門
我問佢係邊啦
點知佢仲係屋企

男既做唔做得嫁?

我都好想學返

佢住元朗?

我都有個fd係咁

我miss就快比我激死
少練琴真係唔得

鋼琴?

近上水附近

成日唔練琴
依家學scale未?

佢左朋友去邊?

不過我知佢實遲
本身有少少內疚遲左
而家好似早到過佢

下咁仲唔早D出

我屋企得數碼琴

我屋企有鋼琴 但我好少彈

大家都好熟悉對方會遲咁

都係份工唔好
拖慢左進度
Scale係咩

Sushi都識

係喎
我有朋友有個琴多左出黎
你要唔要?
好似賣20000
YAMAHA JU109 silent

係
本身想約10:15
諗諗下 都係10
知佢一定遲

幾級

通知我地去撐場

你問HEHE啦
佢有學佢應該知

即係咩

多左部琴
我屋企無位啊
我部琴又未供完

你無買SCALE本書就唔洗練住
一練應該就練GRADE 4 SCALE

最基榻一定係呢個先
之後果D其實個PATTERN差唔多
GRADE就唔知
我見MY BEST佢個妹彈D SCALE好似好難

咁無買啦
我第一本琴書用完

咁我知你講咩啦
無呀應該
我彈個啲歌仔好簡單

之後問你MISS可唔可以教CHILDREN PIECES

TGIF

唔好練太長時間
太耐無練個時間要慢慢加上去
如果唔係隻手會唔慣好痛

我練20分鐘到
會唔會太少

之前借左本不能說的秘密琴譜比人
果時本野超難搵
要去到台灣先買到
佢10月頭返香港
一定要拎返

手痛就好停
不過唔好啪手指

不能說的秘密又係好正

之前同MISS研究過浸熱牛奶手指係唔係真係會軟D
但因為太浪費所以無做到試驗

你隻手應該好軟

我無浸
我同MISS講不如我買比你你浸完話我知
我MISS話我痴線

華生

最新呢隻

係咪好簡單

如果浸身皮膚係咪會軟屬d

Q彈

佢好似話搬屋換琴
換grand piano

Rich

佢教琴
本身已經住海逸豪園

荷葉衫好似會愈著愈肥

各位早晨

上星期聽完王羽佳,J左

話就話tgif
聽日咪又係要返工

應該係已搬
新丁已到但舊琴未走掛

都常朋友物以累贅

咩係荷葉衫?

HEHE幾級啊?

呢d

唔好太多, 因住損

唔知
但一定靚KEEP

衫先係重點

個人認為人馬MATCH既
排名有分先後
巨蟹>處女>水瓶>雙魚

其他永不錄用

玩mahler no.5,嗚呀

幫你問問
silent可以帶耳機
呢個功能幾好

天秤

家母呢家都學緊國畫,但就水平麻麻地

又要講多一次
RICHMANINOFF PIANO CONCERTO NO.2/3
真係除左YUJA WANG之外其他人彈都無咁好聽

點知粗左係條腰到

佢次次黎香港我都俾錢

重創

飯爸天秤

最近要諗下點幫我老母搵野做
佢岩岩比人扣左16分
3個月無得揸車

處女好難食住人馬
所以先放係第二位咁高

射手會依賴巨蟹

上次佢黎我唔係香港
好後悔

一個大細路
一個無限母愛

絕配

無事既

身邊處女女性都係比我恰既多

P埋比我THZ

有開刀?

阿媽太太都人馬

……佢揸車搵食？

無教跳舞
就走左去揸的士
依家要諗下計點幫佢搞返教舞

我以前鍾意個個都射手
我就好似保母
仲要成日報到

係啊
我老母係的士狗啊

係水入面生係咪會好啲?

人馬好好架...

無咁痛好似

搵食牌都咁唔小心

係囉係囉

鍾意你個陣就係

香港唔興

無人敢幫佢頂
佢揸車橫沖直撞
試過有一次差少少搞到我炒車
之後我追上去諗住鬧佢
點知原來係我老母
[black]到最後都係屌左佢幾句[/black]

咁停下係好事

呢個真

咁係既..好隨心而行

隨心得黎又好有原則

佢話：我有諗過鍾意你 你真係了解我

是咪表示其實佢無鍾意過我

原來係媽媽

卜街黎

得分未到佢標準
有鍾意但未能令佢心動

原因就係佢ex係我好朋友

之後U TURN

應該係

呢個唔會有影響
人馬係最唔受世俗眼光束縛既星座
佢真係對你有興趣基本上乜都唔會理
只會GOGOGO

你係公墓猿

佢成日命令我幫佢做野
但我又真係會幫佢做

有另一半既唔溝,你自己衝埋黎就另計

金龜

佢有女朋友都會日日搵我傾計
我好少主動搵佢

SAME

睇得出

見面呢?

間房仲大過上次個間

佢有問過我借架車黎揸
我直接問返佢
炒左你賠？
佢之後鬧我
唔借咪唔借囉
洗唔洗講埋啲咁既野

呢個係爭扎位
要睇返佢條道德線有幾高

電燈膽做過2次
佢地分手之後出過一次
其餘時間日日傾電話

日日傾電話已經好有機喇喎
自問好少煲電話粥

咁真係佢賠你係咪借先

我都試過講錯野得罪方仗

佢日日打比我
無野講都要打

會唔會係肉球惡啲

佢係賠我咪借囉
但有事我講明要返原廠料
唔好比台仔/劏料ME

唔好咁啦

對住媽媽都咁霸氣

冷靜(摸頭)

自私唱

佢屋企人呀
D錢又唔係屬於佢

人馬無好野

關事?

我係元朗唱ja

渣ga

點解啊

但佢地會吸引到我留意

ok
我走

準備出阜豺街食飯

人馬座竟然會主動打電話r吹,傻撚左呀!?

會投放咁多時間係你身上woo

影衰哂

係

薯女

人馬做朋友一流呀

對朋友超好
無私奉獻

過來唱2句

傾左2年

但唔知點解無一齊
其他人以為我同佢先係拍拖

佢好鍾意傾
有時放假開Skype.傾
由朝傾到訓 都唔比我收線
傾左15個鍾

點解個個都話人馬係衰人喎 唔可以因爲佢係人馬而覺得佢衰架嘛
雖然我都好討厭人馬

但見面就見咁少
佢有冇好flirty呀有時

雙方都唔係咁愛大家

我同佢唔同區唔同學校
佢話唔聽我把聲訓唔著 算唔算

我好鍾意佢

唔覺

男人點會咁呀, 無興趣一定唔會

半個

佢太小朋友
我又會氹佢

算

人馬同咩

覺
對男女朋友都好好，會挾餸比我食，有咩食都分比我，對我一定好紳士，過馬路永遠唔會比女仔行馬路邊
Gay嘅會拖住我行，會幫我抹嘴 會幫我梳頭撥髮

無可能...老老實實朋友仲緊要過另一半

我識個個完全唔會

咁又比佢呃到

我有個處女座嘅朋友
佢明明有男朋友
但係成日都話好掛住我
聽佢講唔係普通朋友嗰隻掛住
係真係想攬着我嗰隻掛住
因為佢話好想返嚟攬下我

就係借咗我本琴譜10月頭返嚟嗰個

多多都有得出賣啦

想請教各位
你地仲係試用期個時去見工，你地係咪會請sl的？

你對佢有無意思先

我個fd要叫酒飲

通常都射波架啦!

唔係

合益？

係啊

三多雞脾外賣

其實係好需要人哄

想問下會點樣射 即係醫生紙都唔俾個隻？

射波就要比醫生紙架啦

教授

我係唯一冰室食完飯

追佢既時候有
依家無

我追佢嘅時候佢冇男朋友

good choice

SP

係邊架

咁你會唔會比會攬你
如果佢同你講 佢無男朋友
你會唔想想追佢

但另一半受到委屈就大鑊
可以叫對方買定棺材

過去了的就讓她過去

B仔對面
狗仔粉隔離

悶呀
想搵野玩

應該都唔會啦
依家可能係變左好好好好既朋友
可以一齊分享開心傷心
但好肯定佢呂係終身伴侶

薯女明白人馬的溫柔

你去幫香媽食

唔好睇

一陣睇下會唔會經過先

我以前個case都係咁
有時問自己點解唔勇敢啲同佢講想用另一個身份陪住佢
但我覺得作為佢好朋友陪住佢就夠了，大家唔好打擾到大家嘅感情生活

篷鬆攣可以
淨係做尾
記住係篷鬆
唔好整大攣

返左公司啦

多姿多彩

你又知我明白

知己咁
做一世朋友都好

我唔係呀,我果個係過左界
跟住呢家大家都避對方,呢2,3年都係講幾次野就算
就係生日果陣

黑直長髮

我想咁

陪緊朋友飲酒傾計

咁那爽...星期五下午最緊要係乜?
緊係酒啦

咁不得了

j出血

最傷最痛是後悔!

食左好貴既LUNCH,鳩拿都赤埋

呢幾隻全部都好好睇
可以參考下

佢教我玩lucky

從文字裡聽懂你的心

呀下給我一杯忘情水

飲死你囉..

我曲唔好睇
但曲整馬尾就得

偽ABC

借醉

岩岩一搖six
5粒飛曬落地

學推骰

跌骰飲啦

你有錢人黎架MA!

下次叫我教
人稱省港澳幸運小王子就是ME

無咁易醉

飲左先啦

話你借人醉咋

全部都係結衣

有你妹
不過真係幾好食

如果HEHE整十元呢隻都好好睇

講得呢句都好快死

我唔識

lucky唔係最易玩咩?

佢唔識

推乜都開

中6合彩都係最易發達

我想試下醉

推骰都唔識..我小6都識啦

咁柒學咩人溝女

我中6先識

嘩..好彩唔係真係識你
講親呢句野既下場都好慘

好

酒不醉人人自醉

就飲曬

講親呢句第二朝都會係jap屋企出現

偽神器？？？

我唔she she

養魚咩
快d啦

我老婆石原真係無得LOSE

又落地盤

記得戴頭盔

唔怕

即係你會借仔仔醉啦

我屋企有斷片酒
下次拎比你?

醉喇醉喇講真話喇

唔識玩啊麻

地盤之猛尻

好撚難飲

垃圾...

你都係番屋企飲湯算啦咁

好啊
同朋友一齊飲

成日想借醉行兇,個心態好差勁

我守身如玉

HA...

你搜身如肉

洗咩識
等人溝就夠

er......

餃餃你

iphone8炒條毛咩

人嚟 溝啲白金無鉛同sino xpower 俾佢

你想搞搞佢?

應該唔會ga

心態強呀呢d

會死

ioo 都穿 撚都廢事

同人飲酒最鍾意d人唔推既,夠爽快!

夠進取

唔推咩

who cares

我真係唔多鍾意飲油
是咪唔係真男人

炒x

邊種油

印度神

聽朝又要早起身

[black]||||||||||[/black]^
FUCKING

扭扭擰擰

佢已經開始high

頭兩個鐘我唔會

你都唔見得有幾冷靜

我朋友又叫

讓理智在著冷靜冷靜

叫咩

已經叫左

還恃住年少氣盛~

叫乜春姐

唔會
結身自愛

唔會

唔制

HA...
其實諗返我以前戀愛價值觀同依家真係完全唔同

唔好屈我

x2

你地全部人飲緊酒？

醉到錯字

唔會架

唔係囉
我努力回post炸

又叫酒

原來身材都好重要咖

舉例說出

潔啊

以前佢要拍左拖先屌閪
而家佢要屌左閪先決定拍唔拍拖

我飛左3次

一粒兩杯
圍骰打孖

飲番一個tower先繼續玩

係呀,成班同一張枱飲緊但就回緊post

佢好醉

一部電腦不停轉ac回

原來如此

以前b就望C
呢家c就去d

我飲死都未玩到

係地下玩咪唔會跌囉

係公司笑左出聲

會訓左係到
Lunch又無咩食野

搞錯呀，咁開心

唔小心打錯

黃金無鉛

自己推post都唔係咁

地下污joe

我用例子答你

大餐廳通常食完飯先俾錢
快餐就俾左錢先食

你都係做番好人啦

通常都係霸王餐

貪心的人

sex after friend

jap係食完人地比番錢佢
唔係鴨

連$120都慳

唔知點送fd返屋企
佢同佢 已經好high

開房

一陣返佢到 再飲

爆房

已經係k房

入廁所

餃，我近排忙少上黎，你竟然玩threesome

ir假既屌

精警

同學生妹唱平k 順便掀裙 連房都現成埋

頭一兩張幾似我想電個隻

求教學

以前68蚊K LUNCH

薯角

等唔切

咁就地啦

舊半水

無呀

Threesome is good

飲到幾點?

而家$98

頭一張襯你

佢唔會咁對我
唔敢飲咁快

但我都係all in
All in or nothing
點解愛一個人成日都要計住計住咁去保護自己，我寧願痛快咁去愛佢

又話想醉

飲到4點ja
佢飲成半打
又無咩食
我要問佢拎地址
帶佢返屋企

其實係咩

虎哥, 今日第一次見到你

因為衝太快會受傷
再嚴重D會玉石俱焚

放假，而家去gym

我最早5點先收工
幫你唔到
過到黎都0515

諗起聽日都開心

佢想醉

我中間仲有幾個女仔出現過
都係獅子女

其實做自己就ok

炒條毛咩哈哈哈哈

我帶佢去m記
佢住上水

重女

好似好多貨 無得炒
等iphoneX

冇諗過炒得起

一直都好做自己

比啲水佢飲下
扣到喉的話嘔左會舒服啲

最傷痛是愛得太遲!

順路TIM喎
不過都係趕唔切

佢真係開始high

跳緊舞?

我唔想再比人控制住
好驚因為呢個原因搞到自己又病發(情緒)

我等你
佢已經比堆地址我

plus 都去得晒

無訂

咁放工打比你啦

0500 收工

9叫
救命

一個星期有一日收5點
至於係邊日可以自己揀

早知我都篤

佢之前都有呢個病
之後日日陪住佢
唔想佢再唔開心

你地係旺角?
你等小野貓仲要等兩個鐘左右啵

等劏機plan
反正note8 555 全包真無限

我見另外個post d 人依家都仲有得 ir 真係快d cut 單

蝕車錢時間

好啊 我等你
我驚帶唔到佢返去

ir/aos任揀

0500 凌晨先收得都幾不安

元朗

真係好

無得cut

緊係ir 22號拎，應該有一二百水位

22號8點AM

巨蟹,處女好
處女夠細心
巨蟹識照顧人

巨蟹比處女脾氣好少少
所以佔優

ifc睇完價,岩就拎,唔岩就返工

啲淘寶又到哂

傳說iPhone x 上台plan 超貴
你預一個月台費，供機連真無限 大約=10~12包$65既中華

佢會唔會係我車嘔?

唉我個plan都唔平

真係58xx 開盤仲加唔驚 #gift-card 大法好

又信星座
我都識照顧人

gg cup

餃餃

平plan jj 準備upgrade

唔會ga
我捉實佢

我要等多一年先可以downgrade 落d無限plan

我老闆唔知去左邊

我無落單 預左ip8 無得炒
係等ipX

天秤?

我覺得我係被照顧嘅
不過星座真係唔準
睇條腸就知信星座會出事

唔好睇星座揀人啦
雖然有啲真係好夾

真無限先$300 down 乜q

捉實佢唔代表佢唔會嘔

元朗1718上水紅色特快歡迎你

嘔落你度

啤酒者，一陣就過

錄個音黎聽下丫

佢話佢唔會

8點呢個鐘數真係好完美,拎完放機就岩岩好,8點半安坐公司

胃緊痛

肯定又係兩部

要知去左邊囉

深水步驚雲

咁我又唔會嬲
知佢無心

唔洗啦
疤已結

咁巨蟹應該好唔鍾意我
我返到屋企或者同朋友出左去就唔睇電話
仲會成日唔記得報到

錯

咁互攬呢?

感情台

咁肯定 唔會蝕?

互射呢

秋愁呀

This

你出面問完價..岩價咪去拎,唔岩咪唔拎

你兩個示範下

Welcome

要知你返工定出左去玩lo

好耐無入黎 好似個post 多左咁多新人

無野可以呻

👅💦💦

你係？

9月2呢？

禾刀吾G梨系冰个🙈

要求唔係好過份ja

一定係你太新啦

曾經出現過一排既舊人
好似未係依到出現過

Player

我都係近日先上返水

佢見到佢係咁飲
好唔開心
我好擔心佢

好似多數會自己講
我從來冇擔心過
係有時悶悶地又掛住佢就會問佢做緊咩囉

交俾貓咪搞搞佢

陪佢多啲就得
我個陣都成日上我朋友屋企喊
同會落lkf飲酒

你係邊個 ?

都正常呀
起碼知去玩定返左屋企就算
有啲女人知完又追問，答完又唔信

一陣小野貓車佢返自己屋企

北韓南韓齊射落海

lap 好左邊到搵食

我叫creamymash呀

邊到都搵到食咖佢

我放心

我有我嘅生活
佢有佢嘅忙碌

無改過名

窮到去左做洗碗幫補,無時間上post

天生天養

我唔會比佢去lkf
要飲我佢到佢陪佢飲算

識得ga?

我覺得咁樣好好

mote

識呀 認到你係邊個啦

食唔咩可唔可以彈d 俾細佬

一定唔會報到

你唔講聲我點知今晚要唔要留飯呀

唔開心落lkf做乜啫
都幾廿歲人囉...

天際朗月也不願看

想講就講
要求日日報會反感
係信任既就唔好CHECK住哂
加上好忙 返到屋企都3,4點仲要報到

所以佢成日會同我講佢掛住我

做下果農 好過

行蹤飄忽?

我屋企無位

你到底係邊個

工作忙就skip可以理解
如果突然為呢啲野大吵大鬧會好反感

今日上左水一次

個陣都唔知自己想做咩

邊走邊唱

最憎d人管黎管去

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨
你贈我體溫 我贈你興奮 男或女來製造愛我不關心

報到 點解唔去警署

咁會擔心架嘛

我心痛 我個fd喊

一齊左都大概知佢做緊咩啦
又唔會擔心啵

我仲要去呀

我個陣喊到我個朋友都一齊喊
佢話睇見我咁好難過

都係嘅，佢無穿無爛就得啦

絕對空虛 情人觸摸似廢堆

以前搵唔到人會驚佢死左
依家我知我搵唔到豬公只會因為佢訓左

呢啲真係要珍惜一世嘅朋友

出去玩我都係同返自己FRD
唔鍾意同d random友玩

我唔開心
我都好難過

原來唔係我有問題

你係咪都醉左?

係香港都驚佢會死左 佢平時好危險ga